基本法保障集會、遊行、示威的自由 於2019年7月25日正式終止

香港警務署正式剝奪港人集會、遊行、示威的自由
警務署署長踐踏基本法保障香港人應有既自由
香港歷史會記住今日

係時候要學返套打狗棍

當日入元朗食老婆餅係咪又要拉?

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

林鄭你真係好威好打得
廿幾年既所有記錄都俾你破曬